{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016041",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 포레스타 2 호텔"
    },
    "text": "蚕室フォレスタ2ホテルのグランドオープン日をお知らせします。 このホテルはグルメ通りと蚕室漢江公園が近くにあり、休暇を楽しむのに最適な場所です。 出入りが便利な位置にあり、9号線、2号線を利用できる近くの電車駅があります。 韓国語での案内サービスを提供しており、外国人旅行者にも便利です。 チェックインは1号店と2号店でできます。予約者は2号店のフロントデスクにお越しください。 新型コロナウイルス感染症の防疫規則を遵守し、マスクを着用しない場合は入室が制限されます。 ホテルの内部と客室は禁煙区域であり、2名様を基準に客室をご利用いただけます。 ロイヤルスイートの場合、最大4人まで可能で、追加料金が発生します。 未成年者は保護者と一緒に入室し、身分証明書を所持しなければなりません。 3人以上の男女同室での宿泊は制限され、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。 退室前は忘れ物をしないように注意し、ペットと一緒にすることはできません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、車両の大きさやタイプによって制限がある場合があります。 駐車時間はチェックインと同時に可能で、チェックアウト前に駐車待機を要請することができます。 追加貸し出し可能な品目と利用サービスにはノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナーがあり、身分証明書またはデポジットが必要です。 YOUTUBEとNETFLIXを視聴することができ、朝食は提供されます。 ロイヤルスイート1303号と1304号の夜間野外照明の使用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "蚕室フォレスタ2ホテルのグランドオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年に開業予定です。"
        },
        {
            "question": "蚕室フォレスタ2ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "グルメ通りと蚕室漢江公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "9号線、2号線を利用できる近くの電車駅の出入りが便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "韓国語での案内サービスを提供しており、外国人旅行者にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの内部と客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "2名様を基準に客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室し、身分証明書を所持しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒にすることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台のみ可能で、車両の大きさやタイプによって制限があります。"
        },
        {
            "question": "追加貸し出し可能な品目と利用サービスには何がありますか？",
            "answer": "ノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナーがあり、身分証明書またはデポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートの利用条件について教えてください。",
            "answer": "最大4人まで可能で、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 421
    }
}